警方近月抄牌數字大跌 選擇以「不現身的方式」處理違泊問題

有沒有發現近幾個月多了車到處違泊呢？有司機稱警察最近少了抄牌，單計七至九月，就比去年同期抄少近二十八萬張，即少了一半有多。